抄到足！Instagram 用家發現大量照片被完美抄襲

在 Instagram 上找到相似構圖的照片並不難，尤其在旅遊聖地之類，總會有差不多的照片。不過如果有人把一連串的旅遊照片都抄襲拍攝，感覺就有點可怕了。

事源 Jack Morris (@doyoutravel) 和 Lauren Bullen (@gypsea_lust) 是 Instagram 上的人氣旅遊攝影師，追隨者多達 200 萬，而最近Lauren 發現其中一個追隨者的照片，與她自己的照片非常相像，而且不只是一張，意思所有照片無論拍攝地添、構圖、顏色、衣着，甚至標題都一模一樣，只是相中人物換了別人而已，也意味着他們的行程和旅遊地點也被那人跟隨。

這個程度的抄襲已經超越了一般的抄襲，根本就是在模仿攝影師的一切，讓她感到有點驚恐。雖然說照片是重新拍攝，不能說是侵犯版權，但這樣的行爲仍然令原創者感到不安。然而換個角度想，能夠做到這個程度的「致敬」，也可以算是一種成就了吧。

樓主衰咩？

香港大把

單新聞都幾個月前

好似有部份做內容農場既admin轉做呢啲
至於具體點賺錢就唔太清楚